如果話犧牲一兩黑驚就可以民意逆轉

咁不如叫二哥同散仔協會條友當眾切腹，到時就真係民意逆轉

推到二哥切腹

切腹好痛，不如警署門口吊頸la

為了黨為了國呢少少痛楚對二哥黎講濕濕碎

老實講，佢全家死，都唔會逆轉

有得切唔係唔切下話，切住先